垃圾西多士拍片幫公安講說話

講到俾人check手機只要合作就冇問題

正臭閪快啲檢舉

On9